當九巴遇上針 即使快樂的痛

依一個禮拜六
觀塘區示威遊行
我放開觀塘區
仍然流露著笑容

當N賓沒帶針

邊間教會?

完撚全唔撚啱音喎

大CFU

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

當N賓又放針 屎忽插著針筒

懷念牙ben

未死

好啱音呀

詩人

佢係咪被人光脫脫搜身中...

佢係脫人果個

針灸大師

牙路音感真心唔差

等我地范b入嚟